癡漢欲性侵正妹 看到裸體馬上軟掉還被打爆

馬來西亞沙巴先本那地區，近日被網友上傳一組照片，表示有一名癡漢企圖當街性侵一名「正妹」，沒想到這名癡漢看到正妹的裸體後，整個人傻眼軟掉，隨後更被正妹打爆。

據馬來西亞《中國報》報導，原來這名「正妹」是一名中性人，當癡漢扒開他的衣服時，才驚覺這位「正妹」不是純女生，當場讓他傻眼。隨後這名被性騷的中性人也不甘示弱，當場打爆癡漢，附近圍觀民眾也協助報警，癡漢最後進了警局。網友也紛紛直呼，這位癡漢真的是「偷雞不著蝕把米」。

報導稱目前未知這段影像的確切拍照日期與時間，但記者查證發現，這段影像最早源自於去年10月，但僅有馬來地方鄉民在流傳，近日這段影像終於在華人圈網站，有網友翻譯並轉載，進而再次引發關注。

孤島

銀行提現金
一千蚊

變性人都要？

you原來是個boy

yoooo

yooooooooooooooooooooooooooooo

奇事發覺這女郎 發覺這女郎
雙袋加一碌鋼

憑中性人三隻字就想像到下體咩樣？

理論上，應該呢d先有

Don't

笑撚死
俾人反cup

Bokuuuuuuuuuuuu

YOOOOOOO

無圖點討論

watch

the

U竟然是個Boy

絕望事實 是有鳩的妖魔 卻扮女郎